沈陣營第二百八十六期 - 師父: 我係唔會比牛市得逞!

入門手印

沈門最高指示

徙置區大堂公告

沈門朝聖區，新入門必讀

月供撚必睇: 師父月供錦囊

必供名單 - 發達冧把

斷供名單 - 跌錢冧把

入貨忠告

大宗商品操作，還看師父

2019近照

沈門墨寶

大家繼續happy等大師兄回歸，新入黎既d j 圖唔該放得好d。

上一期

沈陣營第二百八十五期 - 師父回帶: cash is king

天佑香港！支共必亡!

\|/師父

\|/

\|/ 師父

今日會升幾多點

師父怒了

上周四，港股藉商務部記招炒作中美達成協議的消息，令到恒指曾升至27,900點水平。但當日商務部所指的是：如要達成協議，雙方訂立協議過程中，要按比例將已加徵的關稅撤減。而這只是中方再次重申其底線，並不是讓步。但市場以訛傳訛，認為是中方願意簽署協議。
消息一出，港股短短15分鐘內上升逾300點，直撲28,000關口。但急升過後，沽壓湧現，部分投資者已看清背後的實情，只是中方再一次企硬自己的立場而已。在上周五晚，特朗普亦否認了美方答應先撤銷關稅的說法，即是說，一切沒有進展，協議亦未必可以達成。故此，恒生指數亦因而在上星期五回落，加上星期一本港社會局勢更為動盪，導致恒生指數一度大跌逾800點，技術上已呈現逆轉信號。昨日大市雖有反彈，但力度確實疲弱，相信大市仍會進一步向下尋底。
按現時情況，中美短期內達成協議的可能性極低，而香港的局勢將進一步惡化，港股的技術走勢已變壞，估計大市要下試26,200點的支持，小投資者實不宜過度進取。
訊匯證券行政總裁 沈振盈（作者為註冊持牌人士）

趙小蘭老公

春袋發現：今日信報經濟日報唔提尋晚示威，驚影響個市

bloomberg d fake news多到爆炸 舞鳩個市 而家都唔睇佢

\I/

唔提就無人知
含指 -400

話口未完
呢棍係咩事 -500

林奠係咪要玩到含指得返8500先收手

突然發現身邊啲藍絲好似特別鐘意返工
點解

鳩層仲叫大家搭的士返工，入公司數喎

鳩層可能公司賺蝕會影響佢bonus
但身邊啲老屎忽中下層都係咁諗

無子兄，見字請上一上水面報平安

淋病不甘心撤回送中條例，於是行禁蒙面法，想攞個屈彩。
結果作用力越大，反動作力越大，
而家連續3日行動，早上塞住條路，阻返工。
根本無人驚你禁蒙面。

根本係惡性循環。通通都攬炒。
淋病仲唔跪個度好野，硬頸到呢

返少日工邊有影響
要做要交嘅嘢最後咪無償ot 做返

張建宗出黎倒火水

沒錯！
中共背後俾錢俾Michael Bloomberg

香港人受軟唔受硬 中國人受硬唔受軟
用管治中國人方式管香港人 必然炒車

DKLM咁柒??
成個支共都知哂
佢唔講有柒用咩
邊個老編咁有天材?? DKLM

佢有絕招既
唔好睇少真係有班陳百祥嫁, 真心膠企起對立面
最終激起人民鬥人民, 防暴都阻唔到人返工
政府利用呢股力量互相殘殺; 禮成

師父有生命危險

\|/

有另一個結局
最初黑警殺人個個都憤怒，話喪盡天良唔係人，但而家已經習慣左示威係會有死人。
最初仲會有示威反抗，但而家已經殺到人唔敢反抗。

而家連班狗都唔會再開mic話前面班人已經干犯禁止蒙面規例

中大上面有架直昇機係街坊軍黎

科技進步，不過鳩層個腦唔識進步

呢啲情況公司同員工講home office 又好，返唔到工嘅唔洗返，當公司送日假咪幾好

回復正常嘅時侯班員工自然會落力啲做嘢
今日迫到人返工都唔會有output

師父係中大新亞校友

師父必勝祝福警察

肥佬\|/

無兄，見字回。

浸大開始比人攻陷

浸大地型冇得守。

睇now唔見有咩異樣
尋日攪到咁大，班popo都重咁狼死。

應該最少一半係著住popo裝的解放軍。

班黨衛軍當然唔驚啦，反正制裁都係香港popo受

廢老藍絲要暴動了

好撚嘢喎果然黨媒無樣真

講番個市：中資係有錢，但唔係無限金錢

托港股要間接燒美元的，呢3日可以睇到，呢場股市消耗戰中資強行造市，違背市場原則，結果本來已緊張的美元就更缺，最後都係頂唔住社會大勢。

歷史亦係一樣：獨裁政權終究無法阻礙人類追求進步的，呢個係歷史/人類發展的大方向，也是必然。

生活係支那國真係一種悲哀

咪傻啦，佢地好開心做支國人架，一直都話民主唔係好東西，所以真係唔使同佢地講說話，活該

開始左啦，廢中廢老屌人阻返工

何君堯等人營救

佢哋唔殺到埋身都唔知死，由佢喇

CLS

好心就唔好撚搞沙田啦衝衝子，好多人喺沙田搵緊路入大學架

誠哥

石崗軍營老解換防暴裝

誠哥
一定幫襯你

其實真係未FC 哈哈
當開心下先

差佬想搞交易廣場？

西裝友都arrested

香港最強黃絲

而家係綠裝先大晒, 公海話尋晚拉左個citi director

2356

咁激？希望係美國佬啦

救人，個男人好勇

popo 都唔係完全on9，一定香港人樣先拉

冇人揸泵屎車?
向popo淋屎

【抗暴之戰】教局急召十八區校長開會 消息：下午或宣佈明、後天停課

Good! 釋放更多人手出黎

乜唔係會跌入示威者圈套咩？而家又停課啦？屌你老母。

教育局宣布明日全港停課

Dllm 正一垃圾，又話好打得，又話唔會中計

個圈套咪佢自己set嘅，諗住琴晚搞掂暴大
今日可以一切如常咁吖嘛

真係諗住攻陷暴大就任務完成？ 邊個智將諗出黎

反而今日一切如常既係暴大，暫時

1404 #中環 #交易廣場
防暴防線退後，其中一位警察持大聲公嘲諷:「多謝市民繼續返工，反對全城三罷，維持政府運作」。
#立場

收物資都變犯法

而家長春圍城

駁唔到

結果連攻陷暴大佔領HKIX呢個目標都冇達成.
我唔排除各國領事/港共眼中的stakeholder暗中有對港共施壓.
好似緊急法咁, 我懷疑各國領事有警告過港共唔好再亂來. 佢哋施壓係放暗箭, 我哋小市民係唔會知道(你有辦法知道得內幕就直接應徵CIA/MI6啦, 咁撚勁佢哋一定請你)
就好似李小加收購倫交所單嘢咁, 點解李小加縮都縮唔切? 99%係英國政府直接做佐嘢, 叫黨交所仲有李小加唔好亂來.

我反而有興趣睇下
標普惠譽摩根呢D機構, 會下調港共主權信譽評級幾多. 睇來再下調半級應該走不掉.

班奶共仆街難講… 除非計劃好製造股災

中國官方今晚證實，內蒙古有2人經診斷為「肺鼠疫」確診病例，目前患者已在北京得到妥善救治。陸媒引述北京朝陽醫院相關負責人稱，「沒有必要恐慌，一切盡在掌控中」。

北京市朝陽區政府今晚通報，11月12日，內蒙古自治區錫林郭勒盟蘇尼特左旗2人經專家會診，被診斷為肺鼠疫確診病例。目前，患者已在北京市朝陽區相關醫療機構得到妥善救治，相關防控措施已落實。

林大總統請搬入大灣區

呢幾日跌市，已經差唔多夠條件製造港股股災。

難道phase 2金融戰會提早開拖? 呢d評級機構100%會乘機利用phase 2抽水。記住大戶特權係可以跌市都賺錢

有睇過the big short都知e兩間評級販賣機構係點運作概

我中了圈套，我係一個壞咗嘅女人

落去同班細路講啦！
冷氣無益

但成件事係假設兩國真係咁高層次
最終勝利需美帝但點排除美帝就係想明顯咁死一批香港人做藉口？
唔自保實在亦難接受 香港應有自己對策自保又令美帝出手先岩

TRUMP想中國簽咗TRADE DEAL先上人權法
中國知TRUMP想點玩
簽TRADE DEAL之前玩死你香港先
簽咗TRADE DEAL先上人權法你TRUMP都冇用

個智將諗住中大係大台係反共大基地

出呢篇嘢的人有冇想過。

中共，甚至全世界都知道呢個陽謀。依個所謂equalibium point係永遠唔會到達的。

假如預測會失去控制權，中共會寧願完全毁滅香港，變回一國一制。當然我亦會好樂意睇到中共跌入美帝另一個圈套，加速佢"軍國主義"發展

平衡時空

我信有太多美奸多啲

Great Depression值得大家study

明末祟禎

我真係唔知政府想點
全部棋都係最差最劣
係真白癡？

黑鼠病佢哋都會照人食人，照生活，唔洗擔心

真攬炒多
預佢哋弱智好撚過

死多啲人咪遲D爆囉，我諗佢係咁諗掛

煮熟左咪食得囉, 唔係點會對食內臟咁有心得

科大:學生今個sem唔洗返學

科大罷課開始

from 致富

18歲女涉消防宿舍藏洗潔精食油 遭控管有非法用途工具

- 分享自 LIHKG 討論

學支共咁實名制囉夠膽就
告得入嘅話全港二百萬人去自首佢都唔掂

告得入首先(中共計劃與否都好)會燒法院
今鋪將社會一切既信任都崩解晒咁濟
係差數字錢
任何呢種情況既社會只有破壞到底重建先有救
至於邊一方被破壞到底就睇造化啦

科大:學生今個sem唔洗返學

諗起當年日本的安保學生運動

做硬，已經不需要留戀呢個hi香港

張建宗稱特區政府有決心，有能力，止暴制亂

今日o係到諗
長始落去都唔係辦法
唔通真係留o係山上邊唔出去?
山下班狗就話可以輪更, 但佢地冇

立法會嗰吓不得不讚 真心覺得冇得贏啦對家咁識玩
點知之後就智力大倒退

X哥
抵你發

燈

唔係嚴正警告咩

風水師為香港起左支卦

真心覺得幾準

對於警方被指使用過度武力，行動部高級警司汪威遜指有人以箭遠距離射向同事，可幸射不中，他又引述熟悉箭藝人士，50米至80米距離已可穿透任何裝備，強調警員當時面對生命安全威脅。

警察公共關係科總警司謝振中表示，校園從來非無法可依地方，當時不斷有暴徒衝擊警方防線，掟磚、雜物及汽油彈，警方警告無效，無選擇下才以武力制止事件，強調警方有責任保護新界區一條非常重要通道不被堵塞。

近距離開槍o既人話射箭危險

你比我就yum返d藍水/tg罐先射 hi親都拿死佢

(反了反了) 港幣兌人民幣係0.8964

好驚

警近距離開槍 日本政界首發聲譴責

睇緊中大禁制令個文字直播
販民班律師真係好廢
功課都唔做就上去

邊度睇？

［文字直播］中大禁制令

#高院七庭 1912
根據《公安條例》第二條, 公眾地方指公眾人士於當其時有權 (entitled) 進入或獲准 (permitted) 進入的地方。大學範圍也是公眾地方，因為公眾獲准進入校舍範圍。

#高院七庭 1929
警察為了拘捕而進入私人地方，不需要指出名稱和身分。假如需要指出這些資料，那麼警察將不能拘捕大部分示威者（特別是他們經常蒙面）。‘因拘捕而進入公眾地方’的權利將淪為廢紙。

即係佢地冇搜查令都可以自出自入人地私人地方
香港私有產權從此沒落

呢條片有兩個重點

1. 🔥山流眼淚
2. 燒山話會有防暴攻入中大然後拘捕過百人。多得佢咁講，呢件事夜晚都冇發生過

獲准咪就係獲大學批准囉，我試過入學校有保安要求講來意，就已經證明所謂嘅「公眾獲准進入校舍範圍」係大學授予

照放個甘大滋盒加條線，責任自負

其實今日一入中大都見到物資好足夠 人又多 咁樣會搞到狗隻應該唔會再強攻啦 等你地消耗下
而地方開花更加要小心
\｜/ 師傅

見佢出片就估安全

容許公眾進入等於公眾地方? on9?

llm

百佳車單野假

中環拉咗成架旅遊巴

到到都封路 我呢啲義載豪情就快要投降

佢地似放工o既多
班狗純粹9拉

玩完學生妹要轉吓口味

諗起成人台有時有d人post 西裝“柚”

立場匡哥長出了氯痤瘡，目前唯一可確認人體積存高濃度二噁英的表徵

城大

囡囡係暴大都會心繫暴大 唔知點解

空城計

爭支結他
色士風會更型

啊寶

立場哥哥長出了氯痤瘡，目前唯一可確認人體積存高濃度二噁英的表徵

班學生仲要呢兩三日食左咁多...
好驚佢地有咩事

屯門同沙田停電？

暴大最有文化氣息? (好似係)
真係HOST過好多大儒

暴大中文系答你，我認識好多哲學系教授/lecturer都有風骨，喺前線

中文系同歷史系班撚屌教授可以直接食屎

唔信你可以srh下新中文系系主任 鄧思穎 既事跡

其實車真係好撚易揸

元朗有人燒緊電箱

2121 #旺角 #彌敦道 #豉油街
有警察突高叫：「所有跳樓嘅全部都係你哋害死！」

呢度呻下啦，咩都講我地咩都聽

緊急預警：共產黨即將強硬鎮壓香港反送中運動

2019-11-13

◎ 多種跡象顯示，香港政府最早可能在香港時間2019年11月13日晚上大規模強硬鎮壓反送中抗議活動。

一些關鍵跡象包括：

11月11日，香港行政長官林鄭月娥在新聞發布會上，將抗議者稱為「人民的敵人」。

11月13日，香港政府取消了11月14日的所有學校課程。就在一天前，林鄭月娥在新聞發布會上說，港府不會輕言決定停工停課，落入圈套。

根據香港媒體11月13日的報導，發現中國內地學生及其父母登上停靠在香港碼頭的警船。其他中國大陸學生顯然也收到了疏散通知，據信這是香港中聯辦發出的要求。

中共可能認為，無論怎樣處理香港抗議活動，它都無法再決定性地影響2020年台灣總統大選。這是因為近幾個月來，由於香港的局勢，對現任台灣領導人蔡英文的支持急劇上升。台灣海峽兩岸政策協會於11月12日進行的一項民意測驗顯示，對蔡的支持率為53.6％，對國民黨候選人韓國瑜的支持率為32.8％。

香港政府和香港警察部隊在11月11日槍擊兩名抗議者，並且加劇警察的暴力濫權，而美國沒有強烈譴責中共，美國國務院反而發表了聲明，指責「各方」的暴力。國際上對11月11日這周香港極端警察行動的譴責也很少。因此中共會將美國和其他國家的回應（或缺乏回應）解釋為對香港警察和政府行動的容忍，并且放膽採取進一步的行動，意圖徹底鎮壓抗議活動。

大多數香港和國際媒體都在報導香港示威活動，將抗議者描繪成混亂和破壞的代理人，而警察則僅僅是執法者。通常情況下，沒有足夠的背景來說明示威者增加暴力的原因，是示威者對警察濫權暴增的直接反應，而且政府也不斷在挑釁和刺激香港人，而不是真正尋求解決的方案。

11月11日和11月12日，香港防暴警察包圍和衝進了香港中文大學。公開信息顯示，香港的網際網路交換中心位於香港中文大學，逾99%香港境內的網際網路訊息交換在此直接交換傳輸。

我們認為上述跡象和最近的其他事態發展表明，中共和香港政府可能計劃最早在香港時間2019年11月13日晚上將會大力鎮壓示威者。香港警方可以進行大規模逮捕，加大警察對示威者的暴行，更容易使用致命武器。香港政府可能會對互聯網進行審查，並推動《基本法》第二十三條的實施。

為了避免香港發生類似天安門式的鎮壓，各國政府必須立即公開譴責中共、香港政府和香港警察部隊在11月11日對示威者和市民的濫權和暴力。

企業、投資者、學者和其他有影響力的人也應該關注，香港的「一國兩制」被破壞，香港的「法治」環境也會不復存在。

有關此緊急警告的媒體查詢，請發送電子郵件至 media@sinoinsider.com

要閱讀我們以前對香港局勢的分析和研究，請訪問

「透視中國」專家明居正教授對有關香港和中國大陸政治評論視頻，請訪問

林鄭月娥：「我唔會比你地班暴徒得逞！」

明居正: 緊急預警：共產黨即將強硬鎮壓香港反送中運動

可能轉完更先突入?

[member]談話唔好暴露身份，避免比人估到係邊。沈門現在正與敵人進行戰爭，萬事小心/member]

屯門同沙田係尋晚

係就快

傳取消區選
啲官去哂禮賓府

師父今晚又會估騰訊值幾銀

又嚟今天的淋奠打倒昨天的淋奠

只要你都深藍埋一份 咁咪可以齊上齊落
一齊去撐警集會 一齊為開槍打暴徒歡呼

暴大歷史系表示同意，除左馬生，其他藍撚到黑

法院自燃

頭先叫人如果跌落30x就買

叫人$300蚊值 可以買
即係將會穿硬$300

係 我進化咗做港豬 聽日早啲起身番工

唔割已經好好

呢次一割 香港輸既唔係10年時間
係會直到永遠

其實真係諗唔到呢家除左攬炒仲有乜方法會贏

戒嚴？

戒嚴未

好多獨立參選人都比班狗拉左/失縱
都唔知仲點選

好似Marco Rubio今天會和麥康耐爾翻枱講數，一旦取消區選加上昨天中大64事件2.0 人權法應該很大機會在這幾天有機會通過……

RTHK 影到好多高官入左禮賓府
呢單料應該堅 但唔知係咪玩緊急法定想屠城

唔單單係中大/八大64 2.0
仲有香港係文革2.0 無能無學之輩鬥學識文明之士
流氓紅衛兵夾老而不死權能閪為賊共盜他人未來

有可能關今晚禁制令唔批之後法完自燃現象?

我覺得唔係取消區選，呢件事冇緊急性，唔駛懶撚係大鑊咁半夜開會

似係用緊急法接管大學之類既野

出面啲草自燃姐 應該唔關呢單野事
應該係戒嚴/delay區選/廷長扣留到72小時

其實唔係我想唔想 而係technically冇咗割𥱊呢個option
就算你點樣讉責暴力 都已經冇空間去容納你 你唯一能做嘅只有離開

會唔會運唔到貨問題，好多道路唔通

樓王入咗三個月嘅糧食？

個零月貨，最近冇補充，聽日先補充，冇就去遠啲買

cctvb cfu : 底線下調睇26000

雙11 托市dklm

天水圍個頭比TG射中個15歲男仔好似就黎唔得
右前頭蓋骨凹陷性骨折
大量腦出血
完全昏迷, 昏迷指數得3分
瞳孔放大
情況嚴重過周同學

咁仆街了

from credible source?

又再催化香港人

仲有荃灣有個女手足被斬，大量失血

係男既，响葵涌

垃圾桶

係...岩岩見到 好彩姐

唔岩....真個人都係未安全

班狗官今晚又傾咗啲咩助燃劑出嚟🔥

葵福路究竟出咗咩事

攻港大了

01話rip

深夜10時許，有人途經荃灣嘉里物流中心對開，發現一名身穿黑衣、黑褲的青年，倒臥在地面浴血，昏迷不醒，立即報案求助。救護員趕到現場，為傷者作初步檢查，發現他身體多處受傷，需急送就近的仁濟醫院，經搶救後延至深夜約11時許證實不治。

DKLM

香港人，打不死 老共只要我未死，我都會用盡一切方法去搞你

荃灣真係好危險
幾次出事

我今朝先話呢頭好似入撚咗西貢咁平靜

0105 開腦進行中

集氣

已經死左太多手足...
睇立場自殺同屍體發現統計可能死左兩百人

暫時睇LIVE未見攻中大
狗主應該叫停左... 實在死太多手足了!!
除非想五點清晨攻

希望同李小加急急收手放棄收購倫交所一樣，係各國政府暗中直接俾壓力（可能甚至去到威脅的地步）中共。

林鄭不得不暫停攻堅。最緊要係中共企圖借攻入中大佔據HKIX，應該俾世界各國知道哂。當然會盡全力叫停中共。

師傅早晨\|/

公海tg講咗，裝修真係唔好亂玩火啦！
輕則啲消防員要周圍撲，重則燒到民居，無謂啦！

Cfu 早晨

師傅
\|/

仲傳暴大交換機房截取通訊完全係唔理解SSL，HTTPS同加密原理，whatsaap，telegram呢類係point to point加密，截到traffic都冇用，亂碼一堆

唔信，喺自己router裝個wireshark, tcpdump然後cap自己連上lihkg嘅traffic, 睇吓係乜

前日收到

根本依家就係等外國各國接走曬自己嘅留學生就會直接攻打大學

豬瘟又爆

今朝紅隧終於唔塞車

傻嘅，最想支共冧嘅就係支共裡面嘅人，cap夠水，我梗係想行美帝嗰隻制度，咁先有保障，否則再多錢都唔係你嘅，馬雲就係例子，睇幾時「病死」，文革同現時冇得比，現時支共高度依賴國際貿易，冇貿易佢根本搞唔掂嘅，完全係2個世界

當然佢要走回頭北韓化咪睇啲支民忍耐力喇

我覺得美國/deep state係希望支共中國變成北韓
等強國資產冧到超低價 再一口氣食盡

唔會，係滅共。

最終係要將支境拆散做幾個國家，北韓化嘅支共對世界仲危險，因為佢有核武有戰略導彈，數量多於北韓以百倍計，比起北韓更危險，必須要將其消滅拆骨

北韓冇支共支持，我嘅睇法就係已經冧咗，基本上靠支共輸血維持政權，所以支共一冧冇水濕嘅話，北韓軍隊冇糧，衝過邊境佔領東北/洗劫大有可能，北韓爛命一條，核彈打唔到美帝本土，不過中南海絕對係射程之內

1034 #金鐘 #立法會會議
立法會議員陳健波在未提供客觀證據下聲稱有市民於示威時吸食大麻。
#now

感謝各位前線義士連日奮戰，加上美國的手足努力進行游說，香港眾志在過去數小時內，從共和民主兩黨幾位人士分別收到確認，參議院終於就《香港人權與民主法案》開綠燈。

綜合多方面消息，提案人盧比奧（Marco Rubio）於華盛頓時間星期三下午，在眾議院外交事務委員會主席恩格爾（Eliot Engel）及參議院外交關係委員會主席里施（Jim Risch）陪同下，與參議院多數黨領袖麥康奈爾（Mitch McConnell）就香港危機進行會面。

詳談過後，數人達成共識，參議院最快將在本週內開始審議法案，並在感恩節假期開始（即11月22日）前完成立法程序。

交通運輸會有延誤正常，好多地方道路不通，車未必去到，靠人腳，效率會低好多

噚晚

但明明平時見佢地係行住派

噚晚的士佬講開有的士喺將軍澳隧道由夜晚10點坐到第二朝5點，入咗去走唔出嚟，佢哋不停更新最新各戰區道路情況，佢話入唔到，仲叫我小心，收到風正在tg放題及磚頭亂飛

重話記得講香港加油保平安

如果咁 中共就可以夾住香港 做人質外交

終於肯開綠燈救人

K Kwong緊急警告：3M只係隔微粒，唔係防毒；建議有gear要離開tg 5米，冇gear要10米

北韓軍隊衝過邊境入支境東北洗劫係發生過，支共冇講啫，輸血北韓係叫做買佢怕，所以你睇肥金對支共態度就知，習狗訪問北韓盛大歡迎儀式係支共俾錢搞嘅

北韓係爛命，從來唔驚支共，收錢就做嘢搞事嘅啫，冇錢濕嘅話，肥金控制唔到軍隊糧食，只能夠叫佢哋去支境東北打劫，甚至佔領，絕對係有機會嘅事，如果香港人有耐性打經濟戰，除必要嘅長期唔喺香港消費，時間一長香港就會經濟衰退，香港就係推冧支共第一隻骨牌，目的搞到支共缺水，然後就四處都係危機

記得多啲宣傳唔喺香港消費，去外地見到支產貨品可以唔買就唔買，例如日本adidas/nike/gap等等，望吓產地唔係支產先買

timberland 嘅鞋印尼做，所以我買咗對

支產製唔值咁多錢，只要支產制貨品滯銷，商家佬就會轉移去其他地方，目前仍然唔少香港人喺臨空城outlet狂買支產名牌，要多做宣傳

屌咁我死梗啦

屌，係頒宵禁就講啦，好期待股市同支爆

柒婆跌咗落圈套嗱

若成功立人權法，真是要多謝守護中大義士，是用了血和汗水守護香港核心人仁價值得來的……

點解我覺得北韓衝過支境東北打劫佔領機會高過衝過南韓邊境，好簡單，北韓知美軍唔惹得，衝唔衝到過去係問題，相反對付街坊軍容易得多

緬甸越境炸雲南，印度宣佈爭議區歸入印度，支共幾時敢開拖？ 香港冇人受軍事訓練冇武器啫，有1000人部隊美式訓練足夠打到呢幾萬狗同支軍投降

其實開左個頭係應該咁做，不過後生等唔到啦

諗住痴同事車
仆你個街兜撚左3粒鐘
中撚晒圈套

經過噚日喺臨空城outlet觀察，唔少香港人一見牌子嘢平過香港，就係咁買，就算唔喺香港消費冇用，嗰啲貨好多支產嘅

美帝牌子nike，德國adidas為最大宗，另外係coach，港女買袋目標，唔多做宣傳減少支共收入係唔得，咪由得支鬼自己買

上水出黑打人

發出呼籲：
不論大家政見如何，請關心一班獨居長者(黃大仙，楽富，慈雲山—帶)，有社福機構表示昨天已經不能送飯到這些長者家中，他們有些是不能自己進食的，需要義工協助，但因各區堵路，義工已無法到達。昨天已有長者全天收不到飯餸，現在如何也未知。

請廣傳這個呼籲，叫各位市民多關心鄰居，特別是附近有獨居長者，或需要醫療協助的人士，請敲敲門，給予他們所需的協助。🙏🙏

出就預左, ,不過對面都唔怕你, 直接日光日白光明正大劈友
人民鬥人民正式啟動, 恭喜恭喜

有咩招可以拆？鬥拳頭硬又中咗個圈套

奶共派明言左話做啦
好早已經講唔好單走同任何時候都警惕
市民可發夢增援但第一刻你只能自救
各位亦要小心

中咩圈套
呢班對頭未來唔留得
而且你點都要自保
答案只有一個

‼️Mon post狗 ‼️
‼️你是condom‼️
‼️你是垃圾‼️

依家爆料比各大傳媒最後機會‼️

岩岩我親戚轉給我，請馬上發給所有身邊的人

⚠請馬上轉給前線警員！！

我表姐係禮賓府做員工，佢老公係前線警員，佢一聽到今晚係禮賓府的會議就馬上通知佢老公。

林鄭同警察高層正仆街，前線警員日日打曱甴，攞條命黎搏，依家為左保住自已，竟然要擺前線警員上抬😠😠😠

原來依幾日連續罷工+中環放催淚彈已經令股市大跌，基本上所有大商家都向林鄭施壓，要林鄭馬上回應訴求，林鄭最後都要跪低。今晚個會就係要諗點樣成立獨立調查會。

林鄭講左，要保住警察高層先，要警察高層依幾日收集番前線警察的證據，到時揀幾個出黎祭旗。寧願犧牲少少前線警員都要保住警隊高層。依幾日政府同警察高層都預左會否認，因為要有時候俾佢地準備證據。

依家前線警員唯一可以做就係偷偷地收集番高層的證據，到時爆番出黎，到時可以轉做污點證人，可以判少點🙏🏻🙏🏻麻煩馬上轉俾所有的前線警員，真係唔想佢地最後被人擺上枱😣😣🙏🏻🙏🏻🙏🏻

叔再燒

記住人地收錢做野 收錢要有命駛先得 收埋收埋做湯藥費咪white do

[勁過沙士]北京內蒙呢兩單肺鼠疫係最高傳染性既，真係好撚大獲

前排豬肉短缺，唔會有無用死老鼠肉嚟頂

再吸落去要叫囡囡同第個繁衍後代

上水又發生721事件
今次仲要日光日白

即時留左後先啦

唔好單走同任何時候都警惕
市民可發夢增援但第一刻你不論反擊定撤退只能自救
各位亦要小心

不過我鳩估mic , 支那只可以賺到件貨profic最多20%

代價係 labour decline, doomed enviroment, low salary, lack of tech dev.

尋日廢老腦幹死都未有人驚

正常樣過關都冇人查, 仲未計啲漁船郵輪

張崑陽: McConnell 肯讓步，因為西灣河中槍手足同埋大學手足血戰守城

攻打大學外國好難唔屌

CCTVB都冇報 佢哋點會知

今朝報左，屈黑衣人

嘉里CCTV出得算快
又一大把打埋去黨鐵度
831 CCTV

以為係黃絲呀嘛因為

Happy new year

其實係我以前o係童軍學既野黎
用個細細麻包袋笠住啲炭, 倒D火水落去
然後一點火, 啲火水燒完個炭爐就會著

起好個火就唱生日歌, 好戇鳩

我童軍學過: 玩繩扎野 野外定向 氣鎗射箭

7婆6點又出黎吠

咪又係鳩叫兩聲然後行返入去
唔通自認話跌入圈套咩

佢冇一次唔係愈講愈衰
除左徹o個次

咪又係講乜春野「止暴制亂」

不能同意更多.JPG

戒嚴

冇咁多，代工生產3%左右，靠量大，只要多啲人咁做，量細佢就食屎，老實nike同adidas呢啲牌子以支產嘅貨減低成本又冇平比你，衫褲鞋襪唔一定要幫襯佢

買其他東南亞國家代工做嘅牌子。

唔止喺香港宣傳，仲要向世界宣傳，有得選擇就盡量唔幫襯邪惡政權製造產品

大品牌依加應該搵東南亞國家代工多
支那又唔係平人好多，質素又差

藍田又多個黑衫被自殺

警嫂已到IFC橋底

柒婆終須放炸彈嗱
出面傳緊出宵禁令

NOW最新消息：特首將會傍晚六時宣布用臨時緊急法實施星期六及日宵禁令，晚上七時後強制不能外出。
宵禁令自1965年後首次使用。

未FC

已澄清

Yes! 唔洗返星期六
Yahoooooooo^^

台大緊急接受香港學生以訪問生身份就讀

Now澄清咗係流料

【Now新聞台聲明】
6分鐘前 Share to Facebook
【Now新聞台】網上謠傳本台消息指政府將實施宵禁令，本台現嚴正聲明，並無作出相關報道，特此澄清。

豬年豬瘟
鼠年鼠疫

冇錯，戰爭時期

死個黑社會先有人驚

韓國學生挺港海報遭中國留學生撕毀 雙方爆衝突打成一團

啲小粉紅真係去到邊柒到邊，仲要响延世大學攪事，未死過

想問下咁多位師兄，出面有傳話去中環等金融中心開井cut光纖，想問下實際影響算唔算核彈級？？
因為server唔係商業區，唔會影響交易(?) 但會影響投行等既操作
真心求指教

延世果時經歷得慘烈過暴大震壓

你班小粉紅唔識歷史就亂黎

人地韓國咁撐香港就係因為佢地經歷過

無嘢可以輸出比國際，唯獨柒呢方面....

韓國如果做大件事，唔需要政府出手，市民私了應該狼過香港好多。

睇埋KBS之前個報導，都幾乎肯定泡菜歸左邊撐美抗支

中共政法委 : 示威者有償示威 殺警可獲 2 千萬

作fake news都唔用腦，如果真係一件2000萬，我諗三萬警力一個禮拜全滅

睇77台打出來，環球時報Twitter ,可能真是會宵禁……

環球時報......
咁肯定假野

算佢醒目

1件再去台灣過退休生活就正
2件夠去北歐

師父: 投資者有償拓市 買牛可獲二千萬

唔似流料喎
唔通係堅攬炒

環球時報：香港料週末宣布宵禁

肯定唔使一個禮拜 一日都俾藍絲滅咗

全港爭住去滅咗三萬狗

其實真係唔撚用腦 點樣洗白呢兩千萬
30000個popo當殺10% 3000個即係600億 點樣入黎都成問題
一個普通人當殺左 點收數 搵邊個收數 點洗白兩千萬

放係中銀 中共會幫手洗

8500

*GLOBAL TIMES DELETES TWEET ABOUT H.K. GOVT WEEKEND CURFEW

恆指冇反應

岩

7左

福建幫一星期爭住同你解決

【生蠔自助餐】丹麥生蠔泛濫 感激中國遊客狂吃 籲消滅更多生蠔

試吓反應即刻縮番入去

做市呀 班冚家剷

屌警謊會真係吹到

唔會浪費人生去睇

都係公司電視開咗順便聽吓

講咩？

你搞到我想行番入醫院坐低睇

視覺失調咁
總之示威者暴力先
警方不得不已無法選擇下還擊
聽佢描述以為打緊葉繼歡用ak

中國催淚煙合標準
立場記者生野冇根據關催淚彈事

總之好撚無恥

真係浪費人生好無謂

師傅o係錢錢錢講股市咪又係用呢種招式

深圳第三季GDP仆街啦...

.

如果宵禁，一定成街都係人

日頭成街都係人
夜晚就成街都係popo 同鄉黑

DKLM CLS

張建宗不知民憤原因「冇民調喺手」

除左屌你老母之外 都唔知講咩好

弱L智

佢唔知唔係因為手上冇民調，係因為頭殼入面冇腦

上水啲人，千祈唔好用火魔法，燒死人架

阿宗講野真係唔知真心定玩野

Upload唔到相既

各位幫手傳開去

紅大可能今晚開戰

我覺得大家更應該小心肺鼠疫蔓延. 呢隻可以人傳人, 經空氣傳播, 比SARS傳染性更高. 沒及時救治, 頭1-6日死亡率係接近100%.

毋忘2003年SARS教訓. 都唔知幾時會蔓延到香港, 出街記得載番個口罩

柒婆又做柒事, 強立反蒙面法, 而家上天就以肺鼠疫招呼番逼害善良的香港人的兇手港共同中共.
豬瘟又係, 中共開始迫回教徒食豬, 之後無耐就出現非洲豬瘟. 而家真係冇辦法唔信神係存在的.

天道無親, 常與善人, In god we trust.

做乜事要搞紅大? 紅大又有乜價值?

被捕學校頭3位

1. I大
2. 暴大
3. 紅大

會唔會係聲東擊西? 目標始終係有交換機樓的暴大? 紅大完全冇戰略價值.
總之監視黑警調動就係, 大規模調動係避唔開監視的.

《衞報》：英國外交部首威脅 或制裁香港官員及警員

再加埋日本政壇發聲
美國開始吹雞？

傾掂數全球同一時間制裁

所以去日本旅行使幾皮野絕對值得

要連續由6 月柒到11 月真係好撚難

傳政府研向富人減稅 防走資保財管優勢

班契弟仲係唔明
有錢人擺錢最著重係法治精神，政府穩定
稅先係第三要諗
香港連私有產權都冇保障
好似支共咁
你唔使交稅
但你會唔會擺錢

已到poly
共存亡

黑心d講日本新一代冇哂軍國主義時代既侵略性，寧願佢地鷹派d

連民憤唔知點樣來都講得出，濕9政府真係

師兄小心

極權政府維修佢無上權力
佢要手持住絕對武力
如果對敵人示弱的話會令佢統治威權一失
一失個政府就完

柒婆試吓風，跟著連出嚟鳩叫都費鬼事

中共一直都好驚香港變成"反共基地". 講真依家香港人真係WFC支那自己變成點咩.
依家佢咁搞法, 只係令自己的擔憂變成事實: 中共唔仆街, 香港同自由世界係唔會安寧. 咁香港人逼於無奈, 非置中共於死地不可. 反正中共一開始亦冇視香港人同台灣人係自己人, 中共同香港, 台灣係"敵我矛盾"呢點一直都冇變過.

巴打小心……

巴打，be water

牙宗好醒就真

梗係覺得牙宗成日淋火水

牙宗你分唔到佢真心定假膠果下高

總之唔理，都要冚家產

認同, 呢D先醒目. 典型公務員式回答, 將傷害降到最低.
幾時都話張建宗係civil servant最佳教材: 多做多錯,少做多錯, 唔做唔錯, 乜事都用"冇足夠數據", "要再深入研究"呢D萬能key回應.

擺在中共D錢有幾多真係走到.

富有人減稅, 即是窮人加稅.
真係天才.香港稅款本身已經很低.(成本效益根本好低)

要留住香港人既人,同個心非常簡單=>
整個幾乎全部自己友(暗),去成立獨立調查委員會
拿幾個警察坐監(給安家費)
全部示威者如自首,自簽首行為3年,不留案底
(3年內唔會攪事,留路給佢地走)
改組警監會
捉多10,8個721坐監(給安家費)
成立雙普選委員會(拖)

一大班人收貨,唔收貨好少人.到時正常方式拉捉判輕D.
不過中共同豬雜,根本唔識玩民主式政治.

人地一千萬求一路喎 交你個idea 去啦

因為有支那國內因素, 極權政府係半步都唔退得.
唔係的話, 即使係姿態都好, 都會俾支國人民認為抗爭可以成功, 跟住就有樣學樣骨牌效應 (呢個就係美帝一早用香港set好令中共內部"和平演變"的陷阱).

冇撚有錯

一陣又有人出來屌阿宗不代表佢

鬼咩
一講錯野林大總統又捉佢去照肺

又被狗屌

選舉就快到

請各大廚師考慮餐飲加上芫荽同豆漿

想建議天然方法好過咩都唔做對抗TG毒...點知變左飲食台

啊發大財咧？

佢D誠信, 絕對同港共有的比誰更低喎

我已經收到區議會選舉既信件了。
之前擔心緊D資料係咪出左問題

選舉快到了真係照妖鏡

據聞係郵差因為交通問題派唔到

你要間唔時自己post野而唔係retweet

仲有澳洲
覺得有夾過

透過 HKG 分享一則貼文：淘寶雙11貨品運送過程中起火！13噸包裹化為灰燼

Wow!

為左假銷量可以去到幾盡
完完全全大躍進
又係香港搞文革

太嚴重罪行, 用警力強攻最高學府.

幾日前"年代向錢看講過:
1. 1949年蔣公戒嚴時代, 國軍為佐捉共諜想殺入台大, 校長擋住國軍唔俾入話會勸佢自首, 國軍都要俾面校長撤退.
2. 1989 64大屠殺, 解放軍只清天公門廣場, 冇順勢追殺,血洗北大清華.

國家機器血洗大專學府, 歷史上只有1987年韓國延世大學慘劇, 果陣韓國仲未民主化. 一個文明城市的黑警公然強攻大專學府, 完全係超越全球文明國度可以接受的底線, 招惹來全世界的憤怒跟本係理所當然.

搵奢輝做第一個靶吧

文宣要大力針對呢點
香港人好多人唔識歷史

立法會議員(新界西)梁志祥：「可否由高官帶頭到一些堵路的地方，幫忙清理道路？」

政務司司長張建宗：「我願意認真考慮這建議，希望不單是司局長，而是大家同心協力，所有議員、60名議員一起、一起去做。」

有3種地方, 即使戰爭狀態, 都係中立地區, 武裝力量絕不能碰:

1. 大專學府
2. 醫院
3. 宗教場所(教堂, 佛寺, 清真寺).

黑警全部犯哂, 所謂"維護法紀", "以暴止亂"唔係大撚哂的, 不能進入的地方就不能進入. 一旦犯呢D天條, 全世界一定會做嘢. 呢個係文明世界的規矩, 踩呢條紅線的=文明世界敵人(雖然中共真係文明世界敵人).

幾撚醒

城大正式篤灰火魔

shitty 有好學生但冇好校長

真係當牙宗傻架咩

［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

變咗兩極post

okok

納稅人幾廿萬請個垃圾執垃圾

想搵我落去執垃圾?
我就攬住同你班友一齊落地獄

我懷疑阿宗真係癌上腦 仲60位議員?

我們向涉嫌偷竊可樂的警員鄭重道歉

左膠左上腦

暴,港,理,城,浸
原本以為最先失守係浸大
因為地理位置極到惡劣
黠知第一個守唔住反而係shitty
仲要唔係衰力量懸殊
係衰校長出賣學生同警犬報串

poly易攻難守

至少物理性上冇比人攻入
但管理層真係最仆街

睇黎城大手足要撤去浸大

係解放軍軍營出面用大電視24小時狂播64屠城d片 瘋狂洗佢地腦!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

批解放軍會唔會比支共調走哂

今晚好兇險

甲甴平首次親自出聲
睇黎會加大力度拉人同提升武力

非常好, 真係最怕習總縮.
那麼各位巴絲, 未走資的就加快撤資避險吧.
既然中共想攬炒, 連黨在港的資產都搬上賭桌, 以港爆加速自滅, 香港人非常樂於成全佢...九十九年成大錯, 有D嘢真係整定.
關於香港人長期抗戰必需的海外資金, 真係要加快進行. 亦係保住大家資產之途.
另外, 真係要讓各國政府警告在港外資, 準備撤離(無論人定資金)的計畫.

今晚專搞鬼佬 madam係咪閪痕呀？

搞咩呀，佢地真係唔識架wor

陰公豬，下次去日本台灣算啦

各國出聲明, 習總強硬反擊.
然後黑警開始針對外藉人士, 又非常完美地落入陷阱
迫到各國唔做嘢都唔得了
到底跟住事情會點發展呢

好

都係個句啦，香港而家仲未係新疆，not yet, 在國際城市玩到咁盡，真係唔駛負責任咩

再玩盡D, 坊間上有個預言講呢幾年內香港主權會易手, 真係有機會實現

【🇺🇸突發｜參院剛啟動「熱線」機制 六小時內無人反對即通過《法案》】

剛剛習近平在金磚國家領導人會晤上，提出「止暴制亂是香港當前最緊迫的任務」、恐嚇香港人之際，同一時間，美國國會再度出手。

香港眾志駐華盛頓代表敖卓軒收到消息，得悉Mitch McConnell剛剛將《法案》提交參議院審議，並啟動「熱線」（hotline）機制。

在「熱線」機制下，《法案》提交後六小時內（即香港時間星期五凌晨5點前），沒有參議員反對的話，就當作參議院一致通過，法案就會明早交到白宮處理。

========
🗺【支持眾志國際連結眾籌】
讓香港人權民主法案遍地開花｜
2929
4次分享
讚好
回應
分享
回應
Sea Wind Chan
發表回應......

撰寫帖子……

相片／影片
標註朋友
簽到

香港眾志 Demosistō
10月14日 18:18 ·
·

#1條片話你知【🇺🇸《香港人權民主法案》真係咁順利....？🈲】
Subscribe 眾志YouTube 👉 youtu.be/BB1zyi8wRlU

眾籌目標：300萬
眾籌連結： 查看更多
-4:29
與朋友或群組一同觀賞影片
舉辦影片派對
4,5534,553
716個回應1,846次分享73 萬次觀看
讚好
回應
分享
回應
最相關
Sea Wind Chan
發表回應......

Mon Choi
Mon Choi 眾志加油吖💪

圖像中可能有文字
5

讚好
· 回覆 · 3週

5個回覆
PH Hon
PH Hon Support💪🏻💪🏻💪🏻多謝你哋一直打出國際戰線，香港需要你們，加油❤️

讚好
· 回覆 · 2週

查看更多回應
顯示全部550個回應中的2個
香港眾志 Demosistō
12小時 ·

【🇺🇸 突發｜兩黨重量級議員成功逼宮 參院即將審議法案】

感謝各位前線義士連日奮戰，加上美國的手足努力進行游說，香港眾志在過去數小時內，從共和民主兩黨幾位人士分別收到確認，參議院終於就《香港人權與民主法案》開綠燈。

綜合多方面消息，提案人魯比奧（Marco Rubio）於華盛頓時間星期三下午，在眾議院外交事務委員會主席恩格爾（Eliot Engel）及參議院外交關係委員會主席里施（Jim Risch）陪同下，與參議院多數黨領袖麥康奈爾（Mitch McConnell）就香港危機進行會面。⋯⋯ 查看更多
7,5397,539
601個回應3,648次分享
讚好
回應
分享
回應
最相關
Sea Wind Chan
發表回應......

香港眾志 Demosistō
作者
香港眾志 Demosistō 好多熱心網民提醒我地話，今年感恩節係28號，擔心日期有錯。

但其實因為參院25號已經放感恩節假（早好多日），而23、24號是星期六日不開會，所以感恩節假開始前的最後會期是22號。⋯⋯查看更多

未提供相片說明。

讚好
· 回覆 · 11小時 · 已編輯

9個回覆
Betty Li
Betty Li 希望順順利利, 救救香港的孩子們😢😢

讚好
· 回覆 · 11小時

查看更多回應
顯示全部520個回應中的2個
香港眾志 Demosistō
15小時 ·

【理大 Morning Call☀️】

0800 ｜ 理大Core A 今早有示威者嘗試影花盆堵路，80米外的防暴警員於漆咸道發射近20枚催淚彈，期間有數枚誤射到科學館外的馬路

============⋯⋯ 查看更多
圖像中可能有一人或多人和戶外
圖像中可能有戶外
1,1661,166
65個回應298次分享
讚好
回應
分享
回應
最相關
Sea Wind Chan
發表回應......

杨戈
杨戈 一边疯狂污蔑阿sir性侵，一边迫不及待地向洋人指挥官献身

未提供相片說明。

讚好
· 回覆 · 1小時

Chong Shun Kim
Chong Shun Kim 加油香港

圖像中可能有1 人、文字
讚好
· 回覆 · 15小時

檢視另27則回應
顯示全部51個回應中的2個
香港眾志 Demosistō 分享了 1 則帖子。
昨天 07:28 發佈 ·
圖像中可能有1 人、惡搞圖片和文字
黃奕武
昨天 07:25 發佈

【🇩🇪 綠黨 ｜ 香港必須停止暴力升級】(English please scroll down)

德國綠黨人權與人道主義援助發言人Margarete Bause和外交事務委員會委員Jürgen Trittin對香港暴力事件再次升級發出以下聲明：

香港再有示威者被警察開實彈射擊。一再發生的暴力事件和現有照片顯示香港的暴力⋯⋯
查看更多
1,0321,032
51個回應136次分享
讚好
回應
分享
回應
最相關
Sea Wind Chan
發表回應......

Arthur Wong
Arthur Wong 我們要依靠在一起，互相支持，香港人加油！

讚好
· 回覆 · 1天

Ivan Wong
Ivan Wong 多謝

讚好
· 回覆 · 1天

檢視另21則回應
香港眾志 Demosistō
11月12日 21:12 ·

【2106📍又一城】
早前容許防暴警察進場追殺顧客的又一城再次被「裝修」，中庭的聖誕樹再度被燒着。🔥🎄
在場保安馬上灌救，期間主管嘗試以消防喉驅趕記者🧯

#ChristmasOnFire #香港人報仇 ⋯⋯ 查看更多
圖像中可能有1 人
圖像中可能有1 人、站立、夜晚和戶外
圖像中可能有一人或多人和夜晚
599599
99個回應38次分享
讚好
回應
分享
回應
最相關
Sea Wind Chan
發表回應......

陳明傑
陳明傑 施永青做㗎！佢講過最憎聖誕節！

讚好
· 回覆 · 1天

1個回覆
DicKy Lo
DicKy Lo 聖誕樹好靚

即本來攬炒
雜總呢刻講野代表大陸已經頂唔撚順
將會實彈攻入大學掃射學生武力鎮壓

總覺得有1-2條仆街會反對 希望我唔好烏鴉口

林鄭又昆鳩左大家一野，話民意而家係支持政府，支持警察。
最似應該係佢地想做騎劫spin外國人同埋小粉紅。
即係stand with Hong Kong = 支持支共

啲美奸唔敢咁揚掛

希望訓醒見到參議院有好消息

唔信果2個反對ge美奸唔出手

希望燈到

呢個星期局勢變得好快，CLS

第一個因豬隊友而死的藍絲。

通完頂希望有好消息，近排壞消息排住隊咁

fight for ....?

寫家揮春祝福兩位

呢場交鋒今次好睇啦: 習總"以暴制亂" VS 美帝"制裁大劍".
夾喺中間D高官點算好

第一個好消息
希望訓醒有第二個好消息

咁各位巴絲更加要盡快, 用我哋手上的經濟力量.
預備定支援得幾多手足就支援得幾多.
送佢哋離開香港,或支持被補人士生計, 都要大家多多協助.

講起揮春。好似無見G字兄浦頭，係咪去緊三峽貼生死符

臨訓見到, 而家訓唔著

城大啲囡囡咁正 一定係暗渡陳倉唔俾popo捉番去玩

Fight for CCP

又, 真係血洗大學的話, 應該唔止港共, 連中共官員同直系親屬, 都會享受到最高規格的306制裁禮遇.
習明澤可以準備同美國講再見

K Kwong又嚟料

有跡象出動cosplay武力鎮壓

到底g巴去三峽先定流浮山刀手落香港先

CECC 都已經出聲，一旦出動解放軍鎮壓，美國國會應該取消香港關係法……

其實條法案過左，都要侵侵用條法例，佢唔用都冇得攪，主要都喺要靠香港人自己，睇翻今日狗隊記者會，大話講到冇野好講，用翻我地話佢地嘅說話，話翻抗爭者，又苦口婆心咁反問香港市民呢啲叫爭取民主咩，已經知道冇哂辦法，除非狗隊個個出哂真槍，或出老解鎮壓

BNO亦應該好快會平權.

倒數，瞓唔著
林鄭係咪都緊張到瞓唔著，
所以同官員深夜談心，盡訴心中情？
林鄭呢個英國諜間任務係咪就完成啦？

Mon po香港黑警, 呢個喺你哋最後機會啦.

俾解放軍cosplay你哋鎮壓, 然後一切罪行,制裁, 仲有後果都係你哋同你哋家人食番哂, 原兇解放軍就喺軍營度繼續涼冷氣. 你哋甘唔甘心食呢隻死貓?

習總開綠燈, 想到好快可以殺哂班no stake, 佢都不知幾開心.
林鄭應該係開心到瞓唔著啦.
可能佢個夢係自己親自行刑, 一槍槍處刑式咁殺哂呢班"暴民"添.

［突發！！］燒山：《香港人權與民主法案》不會在今晚通過！

然後林鄭算算自己政績，喺多好範疇都拎第一
贏曬

#理大
02:03漆咸道南天文台道口對出少少對住poly方向大約20綠狗落左地

開返吐露港公路南北行各一條行車線，行車線現階段只會開24小時

一定要塞死

利用港豬自私撚的一面。

記住統戰3步曲：利用，壓制，消滅。活學活用

凌晨公海多左好多分化post

昨天西隧車流量11萬1千幾架次
破通車以來新高。

岩岩訓醒 係咪過左人權法

同問

\|/
師父早晨

香港人權與民主法案要落返眾議院呀

除非出老解駐守各大交通要道3個月，唔係個濕9政府仲有咩戲唱？期待經濟攬炒

又有人想騎劫中大黎達成自己政治目的

太天真，兩邊根本唔會退讓

訓醒中大又出咗咩事
班共狗又黎玩內部分化

加左料 射返比眾議院

cfu

可唔可以比參眾2院個act number我。我上白宮page對下加佐乜野料？

p.s: cc台突然好亂，好撚多分化post。

Marco Rubio 講到最快星期一應該會通過參議院版本……

天佑香港

各國都睇到情勢突然變得好嚴峻，開始出手唔俾港共同中共亂來。

可以想像到假如真係出現64 2.0，世界對港共同中共的制裁一定遠超64。甚至有機會出到禁運呢樣嘢。

瑞星缺美金還是支共缺呢？

《經濟通通訊社１５日專訊》瑞聲（０２０１８）現價升４﹒３７％，報５２﹒５元；成交約１６２萬股，涉資８４０５萬元。盤中高見５２﹒６５元，為目前最好藍籌。
公司發表公告指，公司擬僅向專業投資者發行美元計值債券，債券發行之所得款項淨額將用作為現有債務再融資及集團業務發展，公司將於下周一（１８日）或前後向專業投資者展開連串路演簡介會。
現時，恒生指數報２６５３２點，升２０８點或升０﹒７９％，主板成交６０﹒７８億元。國企指數報１０４９１點，升６４點或升０﹒６１％。
上證綜合指數報２９０８點，跌１點，成交１４２﹒０３億元人民幣。
深證成份指數報９７２８點，跌１７點或跌０﹒１８％，成交２７４﹒３６億元人民幣。

表列同板塊或相關股份表現：

股份（編號）現價變幅
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
瑞聲科技（０２０１８）５２﹒５０元升４﹒３７％
比亞迪電子（００２８５）１４﹒３４元升０﹒７０％
通達集團（００６９８）０﹒５９元升１﹒７２％
丘鈦科技（０１４７８）１１﹒０４元升１﹒１０％
富智康（０２０３８）１﹒１４元升０﹒８８％
舜宇光學（０２３８２）１２５﹒５０元升０﹒８８％
鴻騰精密（０６０８８）３﹒１２元升１﹒３０％
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
（ｕｌ）

大波驊仆街，唔知有冇撼親對奶？

《經濟通通訊社１５日專訊》律政司司長鄭若驊昨日在倫敦出席活動時遇襲受傷，她即時向倫敦警察報案，並要求當地警方嚴肅跟進將兇徒繩之於法。行政長官林鄭月娥對事件表示憤慨，指襲擊行為野蠻，超越文明社會底線，必須予以強烈譴責。，期望當地警方積極跟進，將涉案者繩之於法。
鄭若驊昨天在英國倫敦出席特許仲裁學會舉辦的講座「Ａｌｅｘａｎｄｅｒ
Ｌｅｃｔｕｒｅ２０１９」並發表演說，她到場時遭數十名示威者包圍，她在混亂中跌倒，之後被護送離開。
鄭若驊嚴詞批評任何形式的暴力及極端主義，假借追求政治為名剝削他人的合法權利，此等行為對香港以致任何一個文明地方均是百害而無一利。（ｃｌ）（ｚｚ）

嚴重受傷就係整親對奶

沈門一講女就跌 但係可唔可以講D有質素既囡囡

墮lin娜安全氣囊全方位保護

倫敦仲比大波驊入境演講，早應該列入不受歡迎人士，叫佢去北韓就啱

呢d上重下輕，仆街就梗架啦

段片咁黑乜都睇唔撚到 唔港調查

特許仲裁學會

又話取代香港?
《經濟通通訊社１５日專訊》內地電商巨賈阿里巴巴今日正式赴港啟動招股。官媒《證券時報》刊文指，從內地投資者的角度來說，阿里巴巴回港上市之後，為中國內地市場的投資者投資阿里股票創造了條件。從阿里巴巴來說，赴港上市也對公司的發展有利。公司不只是多了一個融資渠道，而且還多了一個「避風港」，避免把公司的股票裝在美股這一個籃子里。阿里巴巴的股票在多地上市，也有利於廣泛地宣傳公司的品牌。
文章又指，香港股市是阿里巴巴赴港上市最直接的受益者。阿里巴巴上市可以帶來港股交易量的增加，帶來市場的活躍，使港股又多了一家龍頭公司，更重要的是，阿里巴巴上市可以進一步增加香港股市在全球資本市場的影響力與競爭力。並有望引領更多的互聯網企業、同股不同權企業來到香港市場上市。

經沈門師兄弟調查後，認為情況沒可疑

司長用胸部衝擊英國領土

個標題

太天真，金融戰開打時，美帝唔會對港共同黨交所出手？

呢幾日吹風美帝英國吸引人材，就係要抽走哂hk人材，準備出重拳對付香港金融市場。

啲奶有毒! 摸完隻手要切除

大波驊會唔會係國民所以無得EXPEL?

唔知佢係咪英國籍？

都似架勒

老公加拿大, 個人就NO DATA

做司長駛唔駛好似立法會主席放棄外藉㗎

大波樺好似都係加拿大下化
個次咩加拿大晚宴佢黎唔到
d人拍曬手嫁嘛

咁第二時可以列入不受歡迎人士唔准入境英國

d100 新師父圖

K. KWONG醫生單野推左上報, 終於明白點解POPO會突然停哂TG, 因為怕自己中毒.

【中大保衞戰】TG放題恐釋大量二噁英 專家籲撤人
憂警嫂Madam流產誕畸胎

剃人頭者人亦剃其頭

最正就係可以同班臥底齊上齊落 有煙齊齊吸

有煙齊齊吸
畸胎齊齊生

唔怪得今日班三毛臥底係咁分化啦
原來想早啲收工走人唔想係暴大吸煙

而家啲醫生可以出黎水鳩啲黑警，五舊水賣粒椰子糖俾佢，叫佢地含o係脷底，咁就唔戴豬嘴都唔怕dioxin, 溶哂就整多粒。平時食，一日四粒，食三個月就可以清哂啲毒。

魏進仔可能信㗎

試吓出長輩圖俾班廢老可能信㗎，連醫生都唔睇自己去買包糖嚟含

羅家聰都較腳

蓮花

鹽防輻射都大把人信，糖防TG仲唔係真理
嗱嗱臨入定啲貨嚟炒下先

冬瓜唔打打西瓜

無師兄真係好過癮

三萬gogogo

冇停TG, 尋晚射左去D 冇live 地方

國民黨不再裝 共產黨正式入侵台灣立法院

椰子糖
好仆街
But i am lovin it.

上水昨晚有刀手斬人 警拒拘捕：係咪故意斬人我哋有保留

昨晚十一時在清河邨附近，一名年約五十歲男子持刀追斬三名年輕男子，當中一名男子姆指𠝹傷。警方拒絕落案起訴，表示：「混亂期間輕輕hi一hi到啫，對於佢（刀手）係咪故意斬人我哋有保留。」

報導：

都唔係第1日有假 之前又話會停電停水 心諗你講出口都用下腦 點會停水 棟大廈有水缸頂到2日

一早我講咗將新加坡嗰套搬嚟香港實驗，得就推去全支境，為支共續命

不過一定失敗，有機會我講吓我睇法

對方放左好多鬼出黎
講緊唔止前線
文宣嗰啲都放左好多流料出黎
目的係污名化個運動

真係好多鬼，凌晨勁多5毛帶風向，啱啱又想Fake手足阻人收工。

大家記得保持獨立思考能力，分清敵我。

新威權主義?

【修例風波】港燈助中小企食肆 延期交兩個月電費

願榮光歸誠哥

真係攞曬彩

義家又行緊國家級分化

誠哥都好撚憎大陸 一抽身就反咬

歷史會講俾後世聽，誠哥的決定係幾咁正確：

當各大地產商開始受中共統戰“壓制”時，只有李嘉誠企硬喺商業立場，仲要反手清國企盤來回應中央挑釁。

當各企業對因政府連串施政失當的蕭條默不作聲時，亦只有李嘉誠第一時間企出來幫助中小企。

李嘉誠深知邊個先係呢個社會真正的主人，邊個先係stakeholder。其他3大級數差太遠

【中大校長段崇智教授公開信】

過去幾天，大家從新聞中看到很多發生在中大校園的事件，社會各界，尤其是中大校友都十分關注。大學認為有需要和大家清楚交待事件的始末及現況。

11月11日星期一，有人從大學連接科學園出入口附近的二號天橋上向吐露港公路投擲雜物，意圖堵塞道路。大學對此等危害人命的不負責任行為，予以強烈譴責。據我們了解，當天警方駐守天橋，是為了防止再有人向路面投擲雜物，以確保駕駛人士及市民安全，讓道路可開通。二號天橋的位置雖然在中大範圍內，但地契上指明該橋屬於政府用地 ，政府當局有權通行。

翌日我曾經到現場，希望協調警方及示威者達成協議，當時警方表示若示威者不再從橋上拋下雜物，警方便會退出二號橋。校方將此建議轉達示威者， 可惜不被接納，隨後雙方再次爆發激烈衝突。警方最終依據大學的建議撤離校園，可惜二號橋再被示威者佔據，其後示威者更封鎖了可直接通往二號橋的大學東面出入口。

11月13日星期三，蒙面示威者繼續從二號橋投擲雜物，吐露港公路因此不能安全通行，須繼續全面封閉。大學強烈譴責此等不負責任的行為，並對數以十萬計的市民及道路使用者造成嚴重不便，致以深切的歉意。

過去數天，有為數過千的蒙面人士因應網上號召來到中大，我們相信當中大部分並非中大學生，場面極度混亂。之後校園發生了更多違法事件，包括縱火、掘起大量磚塊、大學的校巴及工作車輛被盜用、教學樓、宿舍及餐廳被毀壞或佔據。有人更從校外運輸物資入大學以大量製造汽油彈。大學實驗室內部分危險品及易燃品亦被盜去，這些物品可被用作製作爆炸品或對人身造成嚴重傷害。對於大學被利用為進行以上違法行為的場所，對公眾安全構成嚴重威脅，我們極度遺憾。而校園遭受的大規模破壞，估計復修需時以月計。

自星期三開始，大學的主要出入口亦被蒙面示威者佔據，校園內外均被大量障礙物堵塞，任何車輛不得進入，包括消防及救護車。所有進出大學的人士須向蒙面示威者展示身份證明，隨身物品及電話亦遭搜查才可放行。此舉嚴重侵犯大學成員的出入自由，造成恐慌。我們的校園已遭受包括外來人士的蒙面示威者佔領，情況完全失控及不可接受。

我知道很多中大人及其他持份者看到校園滿目瘡痍，都十分心痛及難過，強烈希望大學可以盡快回復秩序及安寧，重建美麗的校園。鑑於校園內外的情緒一直升溫，在評估風險後，大學以校園內所有員生的安全為大前提，決定提前終止學期，同時盡力協助校內的員生離開校園。

由於大學的運作已受到嚴重影響，我在此要求所有外來人士即時離開中大。 大學是求學問的地方，而不是解決政治紛爭，甚至是製造武器、使用武力的戰場。假如大學不能繼續履行其基本使命及任務，我們須尋求相關政府部門協助，以解除當前的危機。

因應校園目前的緊急狀況及安全隱憂，我們呼籲少部分仍然留在校園的成員盡早離開，直至校園回復安全及秩序，讓我們的同事可以展開清理及修復工作。只有大家同心協力，中大才可以走出陰霾。

段崇智校長
二零一九年十一月十五日

又變返段狗了

根本你跟住共產黨走就冇運行兼喺佢心中冇地位

老革命不如新革命
新革命不如反革命

話唔定老共仲會犯賤地籠絡x哥呢

#安全威脅觀察 #氣象巴打隨筆
根據Admin觀察，近日除消防外，路政及民安亦加入清理路障大隊，民眾須注意這些車輛是否有警車尾隨。

好興奮
唔知收綠色定紅色呢

唔停咁想利用誠哥，點知遇到個俾佢哋醒太多的人。2012年割禾青走人果下，而家睇番跟本懷疑佢係未來人/有時光機

誠哥：我呢輪賺夠喇，真係好想俾人賺吓

雖然唔想吹捧佢，不過佢啲智囊確係有料嘅

投資理財abc：唔識投資唔緊要，總之誠哥做乜，跟住佢做就實冇死

不需問，只需信。In 李嘉誠we trust。

咁佢又冇講錯架喎
因為唔係黑警害嘅 咪唯有唔理佢

自己 lolly jean

支式滲透仲勁過武攻
希望過到呢關

btw,超搵仔又俾人舉到收皮

jinkiology

黎個終極老豆搵仔
開個tg group一D都唔難 click個follow制都唔難
老豆搵仔幾下就十萬個subscribe

下個叫咩名 宇宙無敵老豆搵仔

個名抄咁多輯獎門人咪得囉

轉頭就開過個新嘅啦
下次一次過開多幾個

老豆搵仔>老豆老母搵仔無限loop

係4小時內動用佐2357發tg。真係打仗咁打法

二橋基本上已經變成嚴重污染區域。人類不宜久留之地。

如果2357發tg都無功而還的話，再強力就只剩番實彈。一開實彈的話港共

呢個真，開到十九區開花，周圍噴添呀

阿爺搵孫

睇咗兩段片，阿伯好大機會比蒙面者掟中，但係最大責任係發起所謂清理道路嗰班人，如果嗰阿伯只係睇熱鬧，只可以講不幸

左膠永遠都只係識拖後腿

呢啲唔係左咁簡單，直頭係阻，生於亂世仲心存僥倖，唔死都無撚用

呢種蠢同黑警本質上冇分別。

其實應該發起人人戴頭盔
行過唔驚俾棍打頭俾磚飛中頭

怕死返工撚一定支持

仲有要防埋殘留TG，戴埋口罩，到時一街都係頭盔口罩人，全民反蒙面法

開返，通知俾大家
我地要記低

生於亂世你就爬喺地到食緊飯
如果真心信「黑白是良知」我就講唔出人地攞嚟賤唔死冇撚用呢啲說話

朋友計少佐中共國開始爆發的肺鼠疫
呢個先係真正核彈。等大家勾起sars回億

老實啦 班藍屍追住人掟 人地還拖都合理 係不幸廢老70歲無閃避能力中招瓜左

日日口罩同洗手 仲有瘋搶板藍根 你老味嗰時小學日日比家母逼飲

都差唔多啦～全部外媒都講緊呢幾日香港俾黑警的overreact搞到同戰場冇分別。

差在未去到都係呢幾日加沙果種idf air strike 攻擊。巴肋斯坦jihadist就火箭放題還拖。

但香港人同黑警, 港共的裂痕。幾代人都唔會修補得番。雖然我100%相信港共毫無修補的意思。

難聽啲講句，唔理你藍屍定襯墟撚，出面磚來磚往，你仲走出去當眼位影相，唔係自己攞嚟賤乜嘢？

咁又唔可以咁講，差佬又可以話你企埋一二邊睇，子彈射中你就抵死
重點：條藍屍有份掟磚呀嘛，掟柒死你又如何

咁勞氣仲乜?
我講果句嘅意思係，你既然出現喺當時亂象，就要有危機感同覺悟，而唔係人扔你又扔，咁同送死有咩分別?

都係嗰句：人一藍，腦便殘

想起幾日前出去食個tea。點知離遠(300米左右)睇到班green object喺度推進。正常人如小弟當然係轉身走都走唔切啦～

政府真係好想做大台集中圈養,

嗱，我真係覺得佢唔抵可憐咖!
點解?
個情況咁危險你走去參與，又唔衡量自己風險同應變能力，咁咪好似師傅咁俾人挾仲要扮磚家，可悲但可惡

點解好似唔見4點鍾曱甴記者會有提到中大一役既用彈數量

都係嘅 明知通處毒氣仲走出去 啲示威者生瘡都係攞嚟賤

都要佢肯聽

事實證明佢次次都中

果位阿伯好似唔係示威者喎？佢只係路人甲。

呢個就係佢相人同用人嘅能力，腦細幾時需要瓣瓣精，識用人就夠

我學緊用佢個logic嚟唸嘢姐
要應用吓先知學識未

佢好早已經用馬世民呢啲洋人

睇返其他幾大始終都係土炮

果然改撚到個名獎門人咁，屌你老尾

示威者真係自己攞嚟賤，佢地大可以拍拍屁股走返屋企嘆冷氣，但佢地依然出嚟，呢份情操唔係你呢種用logic駁人顯得自己伶牙俐齒，走去外國但又希望香港重光然後返嚟既人所能明白

咁土炮就更要檢討自己: 點解土炮做唔到洋人果種獨到眼光的水準?

即係佢比中共要脅緊？

馬世民呢啲人不世出吧

又當過軍又盛

各位鍵盤戰士，今次又有機會課金，比多一個出力嘅機會自己，有能力就買少少支持保護前線
3M保護用品amazon 做緊特價同埋夠49us 直送香港，
我見意除咗自己，仲可以通知吓身體d深黃有能力人士幫手，最低消費唔洗hk400 已有2set頭罩連filter, 或者買3set 淨filter比手足更換

中碼一般男女都ok

直送香港應該係限時promotion 平時淨郵費都好很貴, 依家$200有1set, 重要直送香港，各位和理非係你出手嘅時候啦，唔好怕醜歡迎你copy 以上資料比你信得過嘅朋友，至於如何交比物資站，應該唔會太困難，就算keep住先都ok, 因為實有機會使用🙇🏻‍♂

直接販賣 ,非第三方公司出售，所以貨品100%堅野。

建議大家自行網購，分散開，家人朋友自用或捐

美國Amazon (美金)

*<<即棄口罩>>*
路人版 $40.06/10個

*<<可重用面罩>>*
3M半面罩 $10.87/個 (一般人中size)

3M高保護全面罩 $97/個 (一般人中size)

*<<面罩用，可替換濾罐>>*
3M 濾罐60926 (高階) $21.97/對

3M 濾罐60923 (中高階) $16.84/對

日本樂天 (日yen)

*<<防煙加厚眼罩，可帶眼鏡(理論上可防布袋彈)>>*
不同人不同臉型，未必完全fit

第一款 1770 Yen

第二款 2478 Yen

之前的po已經講佐一個呢幾年軍隊常用的管理手段: 用公眾平台報道將陣地日常生活透明化，有效地利用大眾監督防止紀律敗壞。

呢樣嘢正正就係黑警依家唔敢做的: 沒有效監督所以紀律急速敗壞。最有效的制約一定係開放俾大眾直接監察

大眾監察。亦係抵抗支式滲透有效之道

開定下期

沈陣營第二百八十七期 - 師父不知樓市升原因「冇樓喺手」!

無政府狀態但又唔宵禁又唔戒嚴又唔叫街坊軍
想點

真鎗掃射

當佢是但尻up回應下老頂雜種

快撚啲加辣啦屌你老母，講咗唔撚做正烏龜

放多少少胡椒噴霧咋掛
成班尸位素餐

一日三千粒老催
日日都TG 放題

港官自己都投鼠忌器咁

捉鬼

肯定好差

幾條女係房等你

老婆有黑卡唔使，隨意，以前上落有幾十萬以上就得，老實水到你過嚟就得。賭場唔怕你贏，最怕你唔嚟，佢實裝到你喺大數定律嚟講，不過我老婆咁多年都冇點輸嘅

最緊要有節制

CEO 一齊去啦吓話，邊有女係房

同ceo過嚟

再差啲生意話唔定送總統套房

好過丟空嘛 呢間係普通房嚟

有調查有真相，大廳最多得一半賭台有人，燈油火蠟認真係嘢，支鬼消失9成

澳門都限制大陸人走資

中大不滿牙宗回應
重新封閉吐露港公路

大過我間屋。

不過唔夠我喺芭隄雅住過嗰間豪華，有露台，露台有大浴缸，仲係雙露台，另一個有餐檯，個房分客廳睡房，我粗計最少千五呎唔算露台入去

澳門走錢好易，人嚟到疊碼仔現場比港幣，支鬼用微信支付兌換，之後拎住港幣去換美金或者其他，家陣唔會咁易出L簽比支鬼嚟，澳門嘅銀行咪喺CNH市場放冥幣換港幣或美金

估計支共冇乜美金

又撥火牙宗真係

屌佢老味賣錶嗰個位，一條sales妹負責Grand Seiko,咸美頓，G Shock, Mido, 雷達錶幾個櫃，都冇人睇一樣行行企企

咁嘅勢頭隨時炒人

$75銀娛
個個大行都唱好
得我一個叫你唔好買！！！

潛力圖

幾錢q

但係有冇平到？好想要grand seiko

澳門話開交易所𠻹 連最拿手賭業服務業都唔多掂，去做外行嘢?

呢啲唔會平，折頭少

老母已經痴左線買左一大袋綠豆話解tg毒

澳門做低級賭場算啦，邊似香港咁做到高級賭場

唔知了，都唔靚嘅

你去邊間賭場睇
如果新葡京都少支鬼既話就GG

威尼斯人

8月都仲好多人陸人 wo

乜幾個月就搞成咁

賣果個發達

有剩拎黎種芽菜

賣既發達移民唔使聞TG—>解左TG毒，個原理係咪咁？

八月之後，估計支境經濟急速惡化，點作都作唔掂數

可能係因為我個公海po堆cls留言

請各大廚師考慮餐飲加上芫荽同豆漿

咪又係靠槍靠殺人，仲有咩招數姐，總知唔好一時之氣，be water 啦

暴大封左吐露港
今晚班狗隨時會硬攻入去

呀宗先係幕後高人

這些機會....

政府要校長出聲明 一野分化晒d人 係幾高嘅

之前磨你兩日 一鼓作氣 再而衰 三而竭 谷住谷住冇訂宣洩 第三日就開始鬆懈 一網打盡

樓王 你個仔係度吖
求相認

咁我寧願佢地走人去第二度，反正個校園充滿毒氣，死守佔領又重覆5年前

2022 #水炮車 #銳武 由汀九入大欖隧道

Cc台真係...一大班人叫人散水

想真係睇下有冇有用既point都冇

光頭仔卡路士

澳門酒店外通街係

中大好似得番少量人o係到
班狗而家強攻的話易如反掌

綠豆既話到底我要食幾多粒

班g 光復東莞之前已經光復澳門

國際金融中心，保險狂cut賠償範圍，即係冇保險，港共自己玩鳩自己

淋奠識去黨鐵哄閘機
今日識唔識飛去英國哄返塊地

咁豪要幾錢晚

樓王 養唔養寵物？
利申：識自己去廁所

嗰時好似二千幾，唔算好貴，唔係旅遊旺季，蘇梅島渡假村嗰啲都係4千鬆，係成個house

屌你班友

starlinks好似有巨大突破，過幾年所謂屎為5G就係明日黃花

咪tesla條友檔嘢
乜咁勁

用衛星會提升到傳輸速度同DELAY?

我一早話 有前途，不過佢冇上市，Tesla就不了

太多地方冇可能舖光纖，仲有就係有網絡封鎖地區大量生意，配合手持裝置及小型gwatway, 好似現時衛星上網只係一個最細嘅旅行箱size

甚至未來做到手機晶片直接接收

係快好多，天空wifi嚟

利申：你有冇見過寵物識自己煮飯食，我就識啦

介紹伯母俾我，我啲椰子糖幫到佢

更正url

樓王

#公眾安全情報 #柴灣
2205 民眾報料現場留下實彈匣。

沈陣營第二百八十七期 - 師父不知樓市升原因「冇樓喺手」!

amazon bezos都有檔嘢攪航天

美股自侵話連任之後減利得稅，又向高位推進，呢次miss咗成個升浪，做咗師父接班人

2150 #柴灣 便衣跌子彈

所以5G冇乜前途，仲喺地面搞實際成本高過天空，呢種「天空WIFI」可以覆蓋到南北極，再進一步推算向星際出發，天空經濟一旦出現，天空住人天空貨倉，就係地表嘅「樓王」末日，地面經濟活動已變得冇咁重要，作為種植農作物等

呢個升市有一個局

掉落海或者坑渠等班狗去執